# Intersection Observer Play ground

Intersection Observer 의 속성과 사용법을 익히기 위한 테스트 코드

- Infinite scroll 구현 (vanilla, react)

Intersection Observer API의 사용법과 속성의 대한 설명은 아래 링크에 있음

[Intersection Observer 정리](https://developer-broccoli.netlify.app/article/intersection-observer/)
